有無人之前有睇viutv脱毒工程？

有晚半夜無聊睇viutv咁岩重播緊(以為係首播 )脱毒工程
呢2日重溫返，我仲以為套野只係出左街1-2個月
點知諗住上網起下夢夢底
cls先發覺原來套野已經兩年前
真係好耐都無睇電視

兩年前睇
兩年後都未脫到毒

覺得自己仲毒過阿鐸